其實點解中學pe堂男女要分開上？

男女體能有別

點解考試唔將男女分開考？

驚有人用體育倉庫來扑野

點解男女更衣室要分開？

會分開上嗎？我以前一齊上

點解人要分男同女？

點解要分男女廁？

乜而家要分開上咁慘慘豬

小學雞唔該收聲

乜而家中學雞咁撚慘慘豬

仲乜鳩搵埋更衣室比

冇分過

女要同啊Sir運動

中學生好叻叻喎

咪撚on9啦，咪又係中學雞

傻仔做乜成日幻想
中學雞咁易嬲嬲豬

睇下d女同學波fing fing 咁

下 要分開架咩
利伸男校畢業

好似學嘅嘢有啲唔同
見過女同學上堂要拉筋拉到好誇張
見到就覺得痛